如果潘曉穎死個陣，佢老母識得開懷，即係同佢老公扑野，而家個小朋友都2歲啦

潘曉穎2018年2月死
懷胎38週
仲勉強可以2018年底出世
而家2歲幾
出年讀幼稚園啦

潘太會否考慮移民？最多去台灣同菜菜文講下話唔定可以引渡佢返去

你確定佢仲生得出？